sofi換股苦主區

等左半個月 換股Twitter仲未有

我等咗幾日

睇嚟就嚟執笠 連幾股都拎唔到出嚟

等左1個禮拜 imax

幫大家strong hold

開戶都仲等緊1個月
何況換股

點解可以咁撚耐
之前開戶 兩日搞點 依加收埋股 放埋 個AC擺左係到

等到就黎又儲到多80分換多股imax

我計啱啱好到期個陣得79分

琴日做份問卷都有30分啦

計埋問卷個30分啦

邊度做問卷？

做左未收到30分喎